**Edit a file, create a new file, and clone from Bitbucket in under 2 minutes**myGameScore
Não conseguir finalizar ou finalizar a quantidade de dados

Arquivo do banco de dados está dentro da pasta do projeto
